{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076505",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "버블이 동구점"
    },
    "text": "/オレンジ、4,500ウォン/イチゴ、4,500ウォン/スモモ、4,500ウォン/ブルーベリー、4,500ウォン/ヨーグルト、4,500ウォン/黒糖バブルティー、4,500ウォン/黒糖黒米バブルティー、4,500ウォン/さつまいもラテ、4,500ウォン /カボチャラテ、5,000ウォン /黒糖ラテ、5,000ウォン /メロンスムージー、5,000ウォン /ジャバチップフラッペ、5,000ウォン/チョコレートチップフラッペ、5,000ウォン /グリーンティーフラッペ,5,000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "オレンジの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレンジは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スモモの値段はいくらですか？",
            "answer": "スモモは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖バブルティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒糖バブルティーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖黒米バブルティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒糖黒米バブルティーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "さつまいもラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "さつまいもラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カボチャラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カボチャラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒糖ラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メロンスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "メロンスムージーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラッペは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコレートチップフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコレートチップフラッペは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリーンティーフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "グリーンティーフラッペは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 379
    }
}